第時選班長都要確認書，表明唔支持港獨

選村長都要確認書，咁中小學做班長都要啦

村代表宣誓根本唔洗擁護基本法

等人大又釋法